垃圾香港航空

買左年票既人，未用而到期既飛之前可以免費延期一年。但只可以打上hotline 改時間，訂飛。

之後突然今日開始，打上hotline 既改飛每張收$120, 垃圾香港航空

大陸野係咁架啦